雲爺爺：唔想再行入酋長球場

Arsene Wenger says he wouldn't return to the Emirates, even to watch a game, after leaving the club back in 2018. 🔴

Yeah yeah

翻去唔驚比妓迷打死不得善終？

懷念爺爺

259

我阿唔值得擁有雲爺爺

雲加會戰勝歸來

開post啦屌

哭能左

25

比人炒唔忿氣

零四多好～～～

雲加=聖女貞德

被自己友出賣

無工開

獌狗表示很尊敬雲爺爺的呢位老對手。

曼聯fans自稱獌狗

有幸見過爺爺無憾鳥

Hi n賓

回憶當年抱著你過冬天
紛飛大雪中與你相約下個十年

心裡仍懷緬多感人場面
逝去舊片段再度呈現